我無野講

我無野講

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我要見律師

有冇人話點解啲post係咁喊呢句?